有無人反對一夫多妻制？

以前見班肥矮毒柒窮概嘆生不逢時，以前一夫多妻好正blablabla，
但假如一夫多妻成真，你的結果會仲慘。

如果有一夫多妻 香港廢中會娶一百個大陸女人落嚟做新香港人

只有未試過擁有既人先會咁講

巴打有D經歷喎 摩牙